做左十八年鴨 你問我答

你諗得出嘅我應該都有做過
就快40歲
利申：比人插過屎忽 窒冰入屎忽都試過

你屋企廚房幾大

點醃先入味？

點解要做鴨？

有冇屌過有錢靚女

係咪我笑點低咗 睇到標題已經笑咗

發左達未